屌你老母點解要讓座俾廢老？

日日返工已經攰到仆街
訓又訓得幾個鐘，諗住搭車嗰陣訓多陣
屌你老母你叫我讓座？
我又唔係無比錢，你仲要俾2蚊
個位係我自己努力爭取返嚟
屌你老母點解要讓？讓完你俾你俾返半價我？
咁撚鍾意坐你唔自己帶張私家去搭地鐵？

可以唔讓，不過他朝君體也相同

讓係人情唔讓係道理

死廢老

點解啲廢老成日要覺得讓位係老奉

可悲你唔會老，因為會英年早逝

屌我有冇50歲都唔撚知啦
我而家唔坐等死左先坐？on99

一個退休賺夠錢隨時揸緊幾個物業既廢老
要無錢無樓既後生打公仔讓座
天大既笑話

同廢老講 無人讓位比你 係因為你後生無讓位

咪係 唔讓比佢 佢老母就企係你前面望住你

我唔會返工放工時間出黎行街喝茶阻住地球轉囉

成撚日full哂個陣上巴士二樓企係到
搏人話咁好危險讓比佢。
希望個班廢老落仆街死

做關愛座獵人

叻仔

比得2蚊仲要坐哂d位阻撚住

試過放工坐東涌線 我想讓座比個婆婆 但婆婆話唔洗啦 你地後生返工仲辛苦 佢都一樣要搭到終點站落車

道德撚 口臭到呢

呢啲咪值得尊敬嘅老人家囉

老而不尊果啲
有冇聽過孔子話老而不死視為賊啊？

憑你一把賤咀都想叫人讓座？

要求港鐵增設廢老車箱，BTW其實廢老如果搭火車想坐點解唔俾多兩蚊坐頭等呢？

用愛與和平感動世界

好撚小朋友

係唔駛讓架喎。

淨係讓俾d企唔穩，
因為佢仆係度，又要搵人救，
話就話下個站好快有人黎，
但都搞好撚耐架
好心啦